如果五大訴求 政府而家淨係唔應承真普選大家收唔收貨

收你老母咩
如果唔借今次機會重啟政改 嚟緊的智慧燈柱明日嶼 唔通再出泥慢慢再爭取？

清算黑警？屌你老母七警入面有5個減刑2個上訴成功

獨立調查依樣野分分鐘拖你一年半載 沒人會知最後會查成點

如果下任上台果個係我地普選出泥 我夠擔講 我地唔提 條友都會自動波清算黑警

最後祝大家武運亨通

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

唔收貨
基本底線係雙普選

有雙普選 之後所有野都會有
沒雙普選 所有野都只會係水中月 鏡中花

自推